其實有冇傻仔真係會買6d2

一出夠膽賣萬6，又請埋啲買like 攝影師寫鱔稿，而家8千都冇人買。唔知當年比人水左買機嘅人有咩感受呢

咖喱

6000左右有興趣

8千有性趣wor

利申：用緊350D, 等緊90D

賣點之一輕 但都要685 g

45點自動對焦

一開始就真係太貴啦